有冇人未走過堂?

自稱冇走過堂嘅人
同自稱未打過丁嘅人一樣

利申:week1走哂堂

我有個同學year1無走過堂
year2走左一次

唔走堂gpa先低
利申：親身經歷

here

想走

Ma既堂走哂
除左mid term 同exam 唔走

有

上個sem一堂無走過 有時想聽多次會上埋另一個session
就唔會miss左重要野 又唔洗自己哂時間自學返
雖然我有ADD次次聽書都好難專心到 不過要我係屋企自己睇notes自學可能成日都睇唔哂一個chapter

基本上唔會走堂
一走就跟唔上進度

成個星期六course 淨係上過2次, 考試遲左一粒鐘去, 好睇無fail

上堂自己溫仲快過佢教